《switch一問》點解玩左咁多日都係冇時數嫁...

有冇人識set

仲係6日前.....

過左10日先會出

thx so much